十一月打算自己去沖繩

想問下各位巴打 如果自己想去沖繩又唔識渣車
你地覺得去唔去好
如果唔去 去邊好

唔楂車咪撚去

如果唔追景點,去學潛水嘅話唔揸車都無問題
3日潛水,每日都去到傍晚左右完,食個夜晚周圍行吓或者返酒店hea吓就一日
淨返日子咪去返一兩個景點,食吓啲好嘢
我上次係咁過,覺得幾滿足

同意#2#3
唔揸車真係局限好大

沖繩有啲day tour可以報，有巴士帶你周圍去

沖繩一日觀光巴士資料；

我有諗過係join day tour

唔揸車咪撚去x2

如果你target係日本
近近地去九州福岡 or 大城市東京啦
發達好多 景點多 交通食野方便

我都打算11月自己一個去日本
不過我諗緊去睇富士山

嗰陣唔揸車去咗一個禮拜
日日行到仆街

googel

上年十一月去
無日晴天

我都有諗過去富士山

我有諗過去福岡
東京不了 太多人

福岡同東京一樣咁多人

睇你自己想去咩景點啦

我就係想去沖繩

自己一個會悶居多

你無車牌每個景點要搭車都幾麻煩

你唔揸車享受唔到沖繩既特色

都岩

而家join day tour bus都方便嘅 但就鴨仔團 同埋有啲路線會逼9你去摘菠蘿 好19
那霸嗰邊基本上冇乜大問題 有單軌
但去名護嗰啲真係遠到仆街
我上年冇車同男朋友去 淨係搭車去萬座毛 搭咗兩粒鐘 如果去埋水族館應該要四粒鐘
同埋啲巴士班次勁疏 一miss咗就要等成粒鐘

其實沖繩好易玩 想去景點可以join day tour
想hea下國際通個到都有好多餐廳食下野行下咁

如果有車牌 但考完之後雪左2年 係咪渣車都好危險
1個人租車好似好唔抵wor 定有電單車租

睇你目的係咩 如果係想追景點就一定係揸車 純休閒想轉下環境9fing絕對冇問題

自己去過一個星期 無揸車 其實市內景點悠閒玩可以玩到3-4日 首里城美術館瀨長島etc 仲未計shopping

個陣join咗一日day tour去古宇利島水族館美國村 仲有個唔知咩海中公園 冇去菠蘿園 再搵日自己搭巴士去睇玉泉洞 係煩啲一定要睇好班次夾時間 但做好基本資料搜集就可以了

至於福岡我去過又唔覺特別多大陸人 反而多韓國人 至於香港人就周圍都多避唔開

預咗好多時間坐巴士先好唔渣車去